而家d 呀sir

係網上識到呢位呀SIR
(佢人聲稱POLICE,頭像左下角有張類似一班警員既合照)

原本我對香港警察無咩偏見 但經過呢件事之後完全改觀

原本冇偏見? wechat狗?

唔好推